商業 藝術 兩樣野

港人民智未開
抱住d投資產品話好有藝術性
奶啊奶 起勢奶

唔撚識
又要扮識
俾左錢撐 買張入場卷
statement：我好有品味架

jyp都坦誠自己唔係做音樂／藝術
只係偶像產業
屌你老尾

再望下
香港台上台下既人
思維諗緊咩？

再用人氣 ＄ 定義一樣野成功定失敗

搞撚笑

靠你班撚樣光復香港就死撚得

文化輸出都係貽笑大方

囂囂d歌好好聽

有冇囂粉入黎踩場